{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047586",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1077739?place[place_type]=GID&place[gid]=1077739&place[latitude]=36.7101957997&place[longitude]=126.2311845686&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 썬블루 펜션"
    },
    "text": "サンブルーペンションは西海の青い海を背景に位置した静かで居心地の良い宿です。 客室ごとに屋外デッキが用意されていてバーベキューを楽しむことができ、家族旅行やカップル旅行にも良い場所です。 サンブルーペンションでは旅行を幸せにお過ごしいただけるようベストを尽くしています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 増員が発生する場合、予約の前にペンションにご連絡ください。 定員を超える場合、追加料金が発生することがあります。 ペンション以外はペットと一緒に入室できず、青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及び利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室内では施設物の毀損や紛失に対する責任があり、直火方式の調理や個人的に用意した炊事道具の搬入は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されますし、ご迷惑になるような行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生すると、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 料金や料金表が間違って反映された場合、予約が自動的にキャンセルされ、再予約が可能です。 バーベキューのご利用は客室テラスで可能で、追加料金が発生します。 メゾネットタイプの客室は、幼児、児童の安全に注意する必要があります。 IPTVとWi-Fiサービスを提供し、子供専用プールがあります。 駐車はペンション内に可能です。 干潟体験、自転車レンタル、菜園運営、日の出と日没鑑賞などの活動も楽しめ、周辺には様々な観光地があります。 客室情報には磯、アサガオ、スイセン、カモメ、灯台、海、百日紅(メゾネットタイプ)、遊覧船、つつじ(メゾネットタイプ)、波などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "サンブルーペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "サンブルーペンションは西海の青い海を背景に位置した静かで居心地の良い宿です。"
        },
        {
            "question": "サンブルーペンションではどのような客室がありますか？",
            "answer": "サンブルーペンションでは磯、アサガオ、スイセン、カモメ、灯台、海、百日紅(メゾネットタイプ)、遊覧船、つつじ(メゾネットタイプ)、波といった客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはバーベキューを楽しむことができるスペースがありますか？",
            "answer": "はい、サンブルーペンションでは客室ごとに屋外デッキが用意されており、バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンション内ではペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿の規定に基づいて決定されますので、詳細はペンションにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での料理はどのようにできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式の調理や個人的に用意した炊事道具の搬入は禁止されていますが、バーベキューの利用は可能です（追加料金が発生します）。"
        },
        {
            "question": "予約時に問題が生じた場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生すると、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。また、料金や料金表が間違って反映された場合、予約が自動的にキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "サンブルーペンションの周辺には干潟体験、自転車レンタル、菜園運営、日の出と日没鑑賞などの活動が楽しめ、さまざまな観光地もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 569
    }
}